# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [sr]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Епизода 6: Такмичење у прављењу напитака
<hidden>|2|False|Папричица
<hidden>|3|False|Шаргарепица

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Дођавола, поново сам заспала са отвореним прозором...
Pepper|2|True|... тако је ветровито...
Pepper|3|False|... и зашто могу да видим Комону кроз прозор?
Pepper|4|False|КОМОНА!!!
Pepper|5|False|Напитак! Такмичење!!!
Pepper|6|True|Мора да сам... Мора да сам се случајно успавала
Pepper|9|True|... али?
Pepper|10|False|Где сам то ја?!?
Bird|12|False|а?|nowhitespace
Bird|11|True|кв|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Note|8|False|* Види епизоду 4: Напад генијалности

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Шаргарепице! Баш лепо од тебе што си се сетио да ме понесеш на такмичење!
Pepper|3|False|Фан-та-сти-чно!
Pepper|4|True|Сетио си се чак да понесеш и напитак, и моју одећу, и шешир...
Pepper|5|False|... да видим који си напитак понео...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|ШТА ?!?
Mayor of Komona|3|False|Као градоначелник Комоне, проглашавам такмичење у прављењу напитака отвореним!
Mayor of Komona|4|False|Нашем граду је велика част да поздрави четири младе вештице за ово прво издање и пожели им добродошлицу
Mayor of Komona|5|True|Молим вас, један
Mayor of Komona|6|True|велики
Writing|2|False|Такмичење у Комони: Напици
Mayor of Komona|7|False|аплауз!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Клеп
Mayor of Komona|1|True|Из далеке Уније технолога, имам част да пожелим добродошлицу заносној и генијалној
Mayor of Komona|3|True|... не треба заборавити нашу мештанку, личну вештицу Комоне,
Mayor of Komona|5|True|... Наша трећа учесница нам долази из земаља залазећих месеца,
Mayor of Komona|7|True|... и на крају, наша последња учесница, из шуме Веверичјег Кутка,
Mayor of Komona|2|False|Коријандри !
Mayor of Komona|4|False|Шафран!
Mayor of Komona|6|False|Шикими!
Mayor of Komona|8|False|Папричица!
Mayor of Komona|9|True|Нека игре почну!
Mayor of Komona|10|False|Гласаће се аплаузима!
Mayor of Komona|11|False|Прва на реду је Коријандра...
Coriander|13|False|... смрти се више не треба плашити, захваљујући мом...
Coriander|14|True|... напитку
Coriander|15|False|ЗОМБИФИКАЦИЈЕ !
Audience|16|True|Клеп
Audience|17|True|Клеп
Audience|18|True|Клеп
Audience|19|True|Клеп
Audience|20|True|Клеп
Audience|21|True|Клеп
Audience|22|True|Клеп
Audience|23|True|Клеп
Audience|24|True|Клеп
Audience|25|True|Клеп
Audience|26|True|Клеп
Audience|27|True|Клеп
Audience|28|True|Клеп
Coriander|12|False|Даме и господо...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|ФАНТАСТИЧНО!
Audience|3|True|Тап
Audience|4|True|Тап
Audience|5|True|Тап
Audience|6|True|Тап
Audience|7|True|Тап
Audience|8|True|Тап
Audience|9|True|Тап
Audience|10|True|Тап
Audience|11|True|Тап
Audience|12|True|Тап
Audience|13|True|Тап
Audience|14|True|Тап
Audience|15|True|Тап
Audience|16|False|Тап
Saffron|18|True|зато што је на реду
Saffron|17|True|... али молим вас, сачувајте свој аплауз, народе Комоне,
Saffron|22|False|... и због кога ће вам завидети!
Saffron|19|True|МОЈ
Saffron|25|False|ОТМЕНОСТИ !
Saffron|24|True|... напитка
Saffron|23|False|... све ово је могуће уз просту примену једне капи мог...
Audience|26|True|Клеп
Audience|27|True|Клеп
Audience|28|True|Клеп
Audience|29|True|Клеп
Audience|30|True|Клеп
Audience|31|True|Клеп
Audience|32|True|Клеп
Audience|33|True|Клеп
Audience|34|True|Клеп
Audience|35|True|Клеп
Audience|36|True|Клеп
Audience|37|True|Клеп
Audience|38|True|Клеп
Audience|39|True|Клеп
Audience|40|False|Клеп
Mayor of Komona|42|False|Овај напитак може обогатити целу Комону!
Mayor of Komona|41|True|Фантастично! Невероватно!
Audience|44|True|Тап
Audience|45|True|Тап
Audience|46|True|Тап
Audience|47|True|Тап
Audience|48|True|Тап
Audience|49|True|Тап
Audience|50|True|Тап
Audience|51|True|Тап
Audience|52|True|Тап
Audience|53|True|Тап
Audience|54|True|Тап
Audience|55|True|Тап
Audience|56|True|Тап
Audience|57|True|Тап
Audience|58|True|Тап
Audience|59|True|Тап
Audience|60|True|Тап
Mayor of Komona|2|False|Коријандра пркоси смрти овим чудесним напитком!
Saffron|21|True|Прави напитак, који сте сви ви чекали: напитак, који ће задивити ваше комшије...
Mayor of Komona|43|False|Ваш аплауз не греши. Коријандра је већ елиминисана
Audience|61|False|Тап
Saffron|20|False|напитак

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Чини се да ће последњу демонстрацију Шикими тешко надмашити
Shichimi|4|True|НЕ!
Shichimi|5|True|Не смем, исувише је опасно
Shichimi|6|False|ИЗВИНИТЕ!
Mayor of Komona|3|False|... хајде, Шикими, сви на тебе чекају...
Mayor of Komona|7|False|Изгледа, даме и господо, да Шикими губи право...
Saffron|8|False|Дај то овамо!
Saffron|9|False|... и престани да се претвараш како си стидљива, квариш забаву
Saffron|10|False|Сви већ знају да сам ја победила, независно од тога шта напитак ради...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|ЗЗ З З УУ УУУП|nowhitespace
Shichimi|15|False|ОГРОМНА ЧУДОВИШТА!!!
Shichimi|2|False|Ја... Нисам знала да ће бити демонстрације
Shichimi|13|True|ПАЗИ!!!
Shichimi|14|True|То је напитак за

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|КУ-КУ-Ри ии ку уу уу у у у|nowhitespace
Sound|2|False|БАМ!
Pepper|3|True|... ха, супер!
Pepper|5|False|...мој напитак ће макар изазвати смех зато што...
Pepper|4|False|јесам ли сада ја на реду?
Mayor of Komona|6|True|Трчи, будало!
Mayor of Komona|7|False|Такмичење је готово! ...спашавај се!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... као и обично, сви оду када смо ми на реду
Pepper|1|True|ето видиш...
Pepper|4|True|Макар имам идеју шта могу да урадим са твојим "напитком", Шаргарепице
Pepper|5|False|... да вратим све на своје место и одем кући!
Pepper|7|True|Ти
Pepper|8|False|Превелики-отмени-зомби-канаринцу!
Pepper|10|False|Хоћеш да пробаш и последњи напитак?
Pepper|11|False|... не баш, а?
Pepper|6|False|ХЕЈ!
Sound|9|False|К Р РР ц !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Тако је, пажљиво прочитај шта пише на етикети
Pepper|2|False|... Нећу се двоумити да ли да ти сипам на главу или не уколико не напустиш Комону истог трена!
Mayor of Komona|3|True|Зато што је спасила наш град када је био у опасности
Mayor of Komona|4|False|Награда за прво место иде Папричици и њеном напитку... ?!
Pepper|7|False|... па... у ствари ово и није напитак; ово је узорак урина мог мачка са његове задње посете ветеринару
Pepper|6|True|... Хаха! да ...
Pepper|8|False|... значи без демонстрације?..
Narrator|9|False|Епизода 6: Такмичење у прављењу напитака
Narrator|10|False|КРАЈ
Credits|11|False|Март 2015 - Графика and прича David Revoy - Превод Милена Петровић

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot је у потпуности бесплатан стрип отвореног кода који је под покровитељством читалаца. За ову епизоду је заслужно 245 покровитеља:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|И ти можеш да постанеш покровитељ следеће епизоде Папричице и Шаргарепице:
Credits|7|False|Алати : Ова епизода је 100% производ бесплатног/слободног софтвера Krita на Linux Mint
Credits|6|False|Отворен код: све изворне датотеке са фонтовима и слојевима су доступне на званичној страници.
Credits|5|False|Лиценца : Creative Commons Attribution стрип се може мењати, објављивати, продавати итд.
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
